{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 램넌트게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数が基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様には、入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際には予約特典とともに禁煙客室をご利用いただけますし、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までチェックアウトしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超えると追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができません。その場合は払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中に発生した物件の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負う場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での直火焼きや個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間や料金が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間や料金が未確定で料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室や駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "入室の際には予約特典として禁煙客室をご利用いただけますし、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 665
    }
}